之後個幾年會唔會就係中西方武肺不停互傳？

武漢肺炎傳去西方國家
之後支那啲人開始無事
西方國家啲武肺又變種再傳返支那
支那又變種傳返西方
好似踢波咁互傳

啲互傳勁過巴塞

會有解藥

傳到幾時先抽射

唔會喇下年有疫苗

你個印家軍覆得咁快

會唔會一變種支藥就無效

季節性流感都係每年由北半球傳去南半球 跟住返返嚟
So why not

推得夠快先上到即時熱門

台灣變成神聖國度

左右腳互傳

朱古力味返返嚟 牛奶味又唔爭氣~

是

印家軍

推樓豬上刑場

熱門師

射上太空？